八人銀礦灣Staycation 引爆三條傳播鏈

節錄

八人銀礦灣Staycation 引爆三條傳播鏈

■八人到銀礦灣海景渡假樂園Staycation，兩人中招，當中女患者疑再傳給親友，引爆三條傳播鏈。

【本報訊】再有酒店Staycation爆疫。一名26歲初步確診女子潛伏期間，與七名朋友到梅窩銀礦灣海景渡假樂園Staycation，其中同行任職有線新聞工程部的26歲男友人，以及曾與該女子用膳的15歲男親友亦初步確診，兩男又分別與約10名朋友打邊爐及打籃球，即該群組最少衍生三條傳播鏈。

相關新聞：偷渡後長留酒店 被捕扣旺角差館 曾接觸23警 內地妓女確診

張竹君於記者會上指，該26歲女子與家人居大埔圍頭村，她於黃竹坑香葉道15號一間公司任文職，。。。。。。。。。。

密切接觸者數以十計

張指，該女子發病前夕，即10月27日曾與同住圍頭村的15歲男親友用膳及談話。這名親友就讀粉嶺基督教香港信義會心誠中學，他10月29日曾與10多名朋友在聯和墟除口罩打籃球，10月30日返學，放學後與同學用膳。他10月31日與家人拜山，同日出現流鼻水，他得悉26歲女患者初步確診後，到急症室求醫及檢測，結果初步確診。中心建議該校停課14天，並會向全校學生派樣本樽進行檢測。曾一同打籃球的朋友被列密切接觸者，會被送檢疫。

相關新聞：衞生署帶走東方泛達三住客

心誠中學在網頁上載通告，指有中三生確診，現正接受治療。學校今起停課兩日，周三起至14日改以網課形式上課。

至於銀鑛灣Staycation同行的26歲男友人，10月30日出現喉嚨痕，。。。。。。。。。

有線電視外事部證實，這名26歲男子是有線新聞工程部員工，。。。。。。。。。

計及銀鑛灣「Staycation」、親戚拜山及打籃球、粉嶺「打邊爐」，今次暫。。。。。。。。。。，建議市民即使參與酒店活動，也應盡量只與同住親友一起，避免與陌生人接觸，「唔好太密太多人自然好啲」。

醫學會傳染病顧問委員會聯席主席曾祈殷表示，本。。。。。。。。。。。，因為相關聚會難免有除口罩吃飯等緊密接觸，只要一人染疫，傳播機會很大。

啲八婆港女真係害人不淺
咁撚鍾意開房玩群交

去下燒烤場唔撚得既
下下室內扑野唔爆發病毒就假

銀礦灣酒店真係應該告蘋果

一開始就講係銀礦灣酒店

到依家都用銀礦灣酒店幅圖

蘋果係咪比支那人做篇輯？

淫P群組

叫雞群組